大家認為呢次回調幾多？

假設真係第四浪深度回調，以我分析12月至1-2月有回調到25000-27000

各位巴打點睇呢次調整

咁既跌幅分分鐘落到26000-25000

沈大師啱先講上30000點個浪已經係第五浪，同巴打你嘅數法有啲唔同。
我無惡意，純粹想知數波浪呢件事係咪都係靠主觀判斷？

3月前快手隊有咁深得咁深
我2隻熊仔3月到期

因為拎一個升市既開始黎畫，以波浪理論基礎原理，第3浪多數係最長，仲有第4浪一般會係回調到0.382/0.5/0.618，第5浪必須會經過第4浪既回調，咩已經30000已經係第5浪根本唔符合基礎原理，都未有第4浪何來第5浪？

我冇睇沈大師既野，係唔係佢講係第3浪既延伸浪中既第5浪？

22000

巴打你係用黃金分割法？介唔介意講多少少點解你咁相信波浪理論同埋黃金分割法呢？

07年浪4 跌左4 5千點
好似係由23000左右 跌到落18000左右
之後就爆上31000

不過波浪理論 當局中好難睇到
都係用黎馬後炮多

呢層無仔細留意，但係佢啱先喺電視係將升去30000點個浪畫成第五浪。

20700

因為波浪理論既原理就係用黃金分割法

如果咁畫真係可以畫到5浪，但個週期太長

但係以咁長週期既第5頂轉為abc調整浪一般有重大既因素令到骨牌式效應而開始轉趨為調整波，暫時睇唔到有咩重大因素

ok 我參考下

簡單d睇 如果未來一兩個星期突然大反彈
接近上次高位
我會認為係熊市前最後逃生門

如果慢慢陰跌 反面似浪4

我睇得簡單啲
用7年數據 過左1.96個s.d.
過左95% confidence interval
就向下調 最低見返20700啦

過幾日我再研究下，宜家學緊business modelling